搵人望實689唔好俾佢搭飛機走

以佢性格，只識推人地去死，佢實會閃人